今日，我女朋友諗住暪住我落老蘭

係咪分得手

係

人地落去搵朋友聚下啫，咁敏感做乜